保方預計45歲退役，即踢到2023年

係咪架...

提提大家，而家起樓主底可以搵返佢嗌自殺但最後冇死到嘅po

見到烈士自殺，我都想死

咁你到2023自殺未

你自殺先定佢退役先？

Ok 即係2024復出

2024年意甲超新星

嘩 原來想死嫁

其實係唔係想做針自己去賭波咋?